岩岩銅鑼灣有兩個手足比人捉跳閘

我幫你地做左兩下單擋
你地仲慢慢行係想點

佢地比黃衫捉住左

推

點解近排咁多人比人捉

我擋左兩野
有個男仔明明走快幾步甩左
之後慢慢行又比人捉返住

咩出口

用$2先

咁多自己友睇港隊都捉到？

F

明顯係因為愈嚟愈多人跳閘chok閘跨欄
唔好睇少自己嘅一跳
全民跳閘/chok閘/跨欄啦

自己都唔爭氣

有便衣 拎左委任證出黎

好多人 要走應該唔難走
可能唔好意思
一男一女

你大聲叫：阿sir/職員哥哥 我有野搵你

跳完衝走喇
等乜野

就算真係俾人兜
都要衝
你企定定俾人捉係咁
走左走唔甩再捉都一樣
咁點解唔走

陣間一股作氣一齊跳

唔知有追兵定直頭放棄左?
可能順利過幾次就變到無危機意識

喂大家醒少少跑走啦好嘛
救人既就截住職員話頭暈要call白車

跑呀！！

慢慢行就要受下教訓
你都幫到盡

差佬做埋查飛?

岩岩係HMT睇到啲揸板人
知唔知咩人嚟
搞到我要買飛

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

跑啦屌

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈
香港 對 伊朗
9月10日 (星期二)
KICK OFF: 8:00 PM
地點：香港大球場

以下為民間自發行動：

1. 球迷入場前行動
- 1900係銅鑼灣F出口集合
- 一齊大嗌口號行上大球場

2. 開波前行動
- 1940係大球場旗桿底集合
- 1947（球員出場前）唱第一次《願榮光歸香港》
- 2000鳴笛開波後唱第二次

3. 半場完行動
- 大球場旗桿底集合，圍住大球場組人鏈

4. 完場後行動
- 暫無

5. dress code
- 香港隊波衫或紅/黑衫代替

#反送中活動

我哋吹到咁揚
你估佢哋冇mon po㗎咩

仲要黨鐵點會咁易放過你

有個呀毛大叫「敢做唔敢認」

我直接跳過左,冇追(下圖)

跳得閘就自己執生啦

咁我下次都跳

一個何文田站每個出口放左兩個粉紅衫

何文田啊 冷門站都咁

最尾拍左卡

exactly this two
搞到我拍左卡

佢地唔爭氣就由佢

咁佢地問題

買最近個站車飛啦下次

唔好睇少反暴力熱線

政府明顯急於平定騷亂，甚至和理非行動都搞。止暴制亂係藉口，實際係打壓所有反抗/反政府思想。
開始入侵緊教育界，身邊空姐/老師朋友真係慢慢靜咗。
先有休班警棍，再有呢條熱線明顯係共產黨文革手段，先係電話報料，之後藍屍隨街捉人都得，唔好當我講笑

大家都保重，仲未係最黑暗嘅時代

入閘買最平單程飛，出跟人出或 跳走
入 閘 後捉到你機會大

我係粉紅同黃衫都會跳
黑社會就拍卡

買單程不如綠卡

本身紅磡想跳，點知有兩個懷疑便衣係到mon住
最後chok閘

下次要單擋話急屎急尿借廁所,拖耐些

叫撚咗跳閘跳完快啲跑，個個都唔聽

買最近個站 入飛>到目的地出閘前望下有冇人睇住>跳>跑>掉飛

你發夢都見好多慢慢行 行街咁
就知佢地乜都唔怕

Cwb mtr有防暴狗

搵日整爆埋d閘啦
太多人唔敢跳

銅鑼灣地鐵好多狗落緊去

跳完仲慢慢行既人唔抵幫

Push.

Push

日日都跳出閘，入閘就買飛
銅鑼灣個站太多人捉啦，無謂搏
入閘個5蚊當跌比佢

做乜唔識走

生於和平年代
班藍屍狗咁撚兇狠正正佢地生於文革年代

我地要做到文武雙存

人民鬥人民公開化

唔識死

係合謀妨礙司法公正
要追究在場每一個有份參與警員

屌咁多錢買裝備好過啦

站台有防暴

兩個男人今朝企到而家
今朝當住佢地面跳

F出口

抗爭 都要用下腦
9跳閘 比人捉 有什麼用

頭先都見到勁多手足跳 冇人捉wo
不過跳完一鼓作氣就衝出站先 係出面等咪得囉

可唔可以跳完就高速跑向最近出口
唔係下下幫到手嫁

當事人？

我銅鑼灣跳冇事喎

咁就抵佢地死啦

渣板人好有可能係mark時間睇老閉 清算跳既手足

呢d唔係做問卷咩
之前試過比佢截停叫做問卷 不過都年頭嘅事

手足記住買飛故買一站特惠好啦

岩岩推唔到閘 多謝一位巴打幫我睇水等我可以跟人過

係因為未見過死
所以唔怕

黃埔C D 有條友企係到等學生/𡃁仔 有就行去個閘機口等佢頭先有個學生跳閘 佢走埋去問個學生做乜跳
但係又唔係便衣又唔係黃衫 都唔知做乜鳩

啱啱cwb時代出口跟人行 好彩咩事都冇但行完即刻跑走

手足係你？

cls銅鑼灣咁多防暴守地鐵站做乜9
見到班狗就反胃
(sorry無圖)

時代個個出口

銅鑼灣E岀口個邊
好多防暴狗

大家太揚
對家守株待兔都捉到啦
何況啲藍絲大多數本身都係無工作/退咗休
時間成本對佢哋嚟講係接近零

話黨鐵同政府無關係都無人信

地鐵看更？

可唔可以玩下野
正常拍卡, 拍完唔出閘直接跳過去
職員捉到搞一論又證明到自己有拍
如果多人做可能混淆到視聽搞到d 職員都唔9理

多咗捉人即係明顯地多咗人跳閘
既然多人做就自然多手足
記住 係狗鐵做仆街出賣香港人在先
真係驚既就唔好推 擺到明跳閘跨閘 最多跑走

Push!!

應該大叫 吸引佢注意力

Poop in Riot gear.

Shops closing.

1925 cwb sogo出口

好心跳完走跑出車站啦佢地唔會追出車站

俾人捉就跑走

警惕D啦，呢幾日難度大增啊

如果我跳一定無人捉到我

利申: 唔敢跳

Some gates temporarily closed according to broadcast

港鐵又指，太子站內共有 3 部閉路電視被損毀或塗污，包括兩部位於車站四號月台（荃灣綫往中環方向）的閉路電視，因為被毀壞，其最後錄影時間分別為當日晚上約 10 時 52 分及 10 時 53 分。
港鐵指，太子站當晚 10 時 53 分啟動緊急疏散程序

去到依個位右上角係大約1055左右
當時係未噴催淚水劑車廂嗰對情侶 將發生
有圖有真相

核彈黎啦
1. 1052 1053 cctv 被破壞？？
答：唔係無可能 （要光速同時爆三部cctv,徒手噴漆？)

2.1053 港鐵先啟動緊急程序
答：一啟動就壞cctv? 1052個部仲勁 早一分鐘被破壞（屌 唔係唔信你 唔該請你公開被破壞前證據）

3.1056 防暴到月台
答：上面有圖 大家可以再證實一下 我唔敢肯定
但肯定係見到速龍先早過防暴到場 已經打緊市民
如果我張圖係1055既話 再減返條片開始既時間 係1053再早d發生 因為有事發生先開機！

求炒車！！！！

見有人捉一定要幫手擋
當然大前題佢要識跑

出閘跳完即跑 出左車站範圍就唔會追

轉發

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

最近真係捉得好緊
幾乎站站都有捉

無手提八通達讀卡機，唔驚

run run run
915！

港鐵最大股東咪政府囉
甚至其實你可以當佢係政府嘅一個部門

我跳親都即跑
大家警覺性高d好冇

中環 j k 岩岩跳完，有food panda, 但完全無發現我（個站太大）

上次閘口有班粉紅同後面有班黃衫我直接跳出去頭也不回跑走聽到佢係咁叫：先生！先生！小心撞到人啊唔知係咪自己友呢

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

馬鞍山人assemble

真？

真
我試過見有手足跳完後跌左嘢都唔知 我幫佢執翻行近去畀翻佢 佢連有人靠近都唔知 毫無警覺性 撞到同路人幫佢執嘢 真係佢好彩

其實黨鐵係咪特登請呢d人返嚟捉跳閘
班人份糧就係靠捉人跳閘罰500嚟出

依啲一定冒警啦
香港警察不嬲唔洗show 委任證
依啲一定係假警察

民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

係咪要再晒冷，嚟個百萬人奇蹟啊？
冇人提、冇人宣傳，一萬人都偷笑啦！

星期日要人！
星期日要人！
星期日要人啊！！！

黃衫都無權捉人
又被人大到？
講咗好多次地鐵職員冇拘捕權

我照跳咗

其實佢地做緊統計人數出入

前有黃衫躝住人 後有便衣狗 點走？

當住佢哋面跳咗都冇嘢，放心

有狗咪有拘捕權囉
所以要睇下有冇狗先跳

約時間一齊跳閘得嘛？
例如逢05 10 15 20 分
或逢10 20 30 分？

便衣啊 嗰段時間咁多人 點睇

be water
混入人群囉
走到就神仙
黃衫欄咪撞開佢囉
一定有風險㗎啦
唔係你想咩答案？

敵進我退，無理由見到個隆都跳落去。

你大嗌返共產黨敢簽唔敢做應該收到佢皮

好心無決心就唔好跳
又要跳又比人捉
成撚日送頭，幾時先識改善？

跑完引佢過黎捉你 之後 會點？ 會唔會轉曬全部做黑警 之後再引 再私了 諗起都

我仲保持緊12日連跳紀錄

離開黨鐵範圍先好慢落嚟

跳得

銅鑼灣D出口一直以來都有黃衫望住閘口㗎，以前返工時間會有軍裝添，呢排反而無

今日放工灣仔入閘位，個黃衫直頭企係閘旁邊

呢d就係抵死啦 你都幫左咁多

[url]紅磡chok得啦[/url]

啱啱將軍澳區兩邊閘total8隻粉紅，其實如果你識行一陣搵盲點就得
又或者可以搵近lift嘅位置一跳過去就即刻落扶手梯

呢位ching 心水清

有巴打研究過佢張飛係要十蚊成本，賣一張佢蝕一張

今日去左暴大都唔見有

913 各大公園

914 天水圍/愛丁堡 中學生

915 民陣遊行

根本成本效益極低,
不過有啲人話連跳閘都唔敢,點敢做其他嘢
我心諗原來你做啲咁唔化算既事,係為咗練膽

香港人係咪奴性重
針唔到肉唔知痛?
如果中共武警要槍殺你, 你係咪企係到比佢殺?

我就拍完卡再跳
睇佢點捉我

其實我唔跳閘，但有拍卡再扮跳閘，如果佢捉我就大大力屌九佢，得唔得？

今日先見到銅鑼灣A出每邊閘企左3個便衣大叔大嬸捉人跳閘

淆底+驚仆閘我都係拍番卡算……

得買講句，跳閘真係好on9，搏俾人拉又失去一班戰力，係咪五毛諗出黎？

你會俾人話無謂 其實我都有諗過然後俾我個fd話我on9

與其增加自己曝光率 不如做美國公民

起碼令班藍絲混亂，邊d人真跳邊d人假跳

取消呢個跳閘抗爭啦
又無害 又無noise
比人捉又自己柒 無人幫
跳完閘除左上黎打卡之外無用咁濟

你係既直頭罷坐黨鐵好過啦

香港人咁撚要面
點會柒到同你係度跳閘啦

諗下其他抗爭方法啦
好嗎

暴大三十個有一個咁啦 算係咁架喇

黨鐵請咁多人手捉人行行企企 成本仲高過跳閘蝕咗嘅錢多多聲

呢個post會令到少左人跳

佢地會諗架咩 我覺得佢地唔理三七廿一都照捉

用綠咭啦 2蚊

所以先要令佢混亂，佢捉錯一次，下次一定會猶疑

多左好多人看閘口

一跳閘就新屋嶺自己諗

跳閘原意係唔想俾錢狗鐵賺，但捉到交罰款反而輸突。不如改個玩法，就係拍咭跳閘，目的係令佢地捉錯人而到時鬧爆佢，等啲職員喺高心理壓力情況下捉人跳閘，我明同原意唔同，不過唔改玩法好快炒車。

諗法相同